有冇人都覺得其實同人相處真係好攰...

返工返學都唔算咩攰 特別係長時間要同一大班人相處 成班人講啲嘢鳩下鳩下 要合群又點都要和應下 日日都係咁 呢種心理上嘅疲勞 其實都真係攰到仆街的

有時真係想成世自摺算

獨撚一個更開心

獨得耐又會lonely。
識得獨處自娛先係解救之道。

唉好矛盾

我都覺
每日都戴面具

真係唔知啲social撚日日都係咁點做到..

為咗融入群體不斷迫自己講野 雖然心底裏係內向撚唔鐘意同啲唔熟嘅人social

到咗year2埋咗堆之後就冇再去啲要好yo嘅場 ，頹摺毒算

我都覺

就算係班見得多嘅frd 總之要對一大堆人yo嚟yo去 都覺得好唔自在

吓 自己友怕咩柒

我覺得佢地好勁 每秒雞啄唔斷 識好多人
我自己就人都唔識多個 俾人當透明多 點喺社會生存

唔自在啫 人群恐懼掛

以為自己開post